當我迷失時聽的歌

陳蕾！
好期待會係香港開音樂會

當我迷失時聽著的歌
自膠